黃店無生意到要執笠啦！大家可以去幫襯嗎？

電視播住願榮光歸香港 無限loop啲野勁好食 即叫即炸 記得打電話落定單先 係添福附近

三肥美食

網址:
地址: 深水埗南昌街142-144號地下6號舖
電話: 37052150

手足起碼幫手清晒佢啲貨 好嘛？

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

G 持

推

Push

Support

要大力懲罰啊手足們

推介炸髀 炸燒賣同黃金系列 記得打電話 要等20分鐘左右

ok

你仆街了。。 等ot 喇

支持

哇 g持 但食曬會唔會生十粒飛滋..？

手足輪住上 唔好輸比佢

Pushhh

三肥係咪比業主唔租

佢地一直都唔多人幫襯

好多手足黎懲罰佢地！

推！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好似好好食

叫啦

炸雞脾

係國難五金隔離 食完可以順便買埋裝

嘩

好想食

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

又多一間小店需要連登仔去懲罰

睇個樣就知好食

Go

支持暴徒？
我日日食到你冇貨賣
睇你點開檔賣野食俾人

聽日去開果頭仲煩緊有咩食
可唔可以lunch留個位

聽日即去！

即去

差唔多Lunch個陣打去炸定

大力懲罰

又要去排lu

唔早啲出po
啱啱食完加藤屋好飽
冇得懲罰

大家除左救舖頭，幫手去留意埋其他

以後食飯只食黃店

push

今日唔得，過兩日落去衝擊佢先！

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

好心酸
點解呢啲街坊小店搵兩餐就要結束營運 唔好執啦好嘛

Sir, this way

食到佢抽泣

大力懲罰佢ok?

你班香港人不要買哂，留番啲比我食

等OT 啦

好快斷貨

有冇啲冇咁肥

炸得超靚，好想食呀

推呀

睇正好想食 過兩日去支持

p

想問下幾點開？ 朝早去幫襯先

P

懲罰佢

梗係可以啦傻豬
出聲就得

D野都幾吸引點解冇人食

Pishhhh

有無另外d好似佢地咁既鋪頭，好想幫襯

Pish

唔經個頭好想食

呢啲炸野好難成日食 唔健康

佢有做過d被稱為黃店先
利申唔識依間野

點解要執
想叫到會番office會

好撚好食

都唔知有咁嘅鋪頭
之前又話整黃店app又唔去咗邊

Tuiuuuiu

唔經果邊, 幫推

五大飛滋缺一不可

又要好好懲罰佢喇

催涙彈都唔驚，驚飛滋？

咁大家食炸野都唔會同一時間同一日麻，日日都會有唔同人食麻

咁岩look到個post又咁岩係南昌街

住得唔近，希望文宣可以做多d黃藍鋪頭

例如遊行/行街行過可以帶定黃藍貼紙，痴係鋪頭

支持
可惜都宣佈左結業

推 每次食野前都check下間鋪咩來歷
一定有間支持手足嘅鋪係附近

呢間上次深水埗遊行嗰陣有擺水係出面比大家拎架！但係原來就結業 好可惜

炸雞脾
聽晚晚餐

好可惜

無藉口唔去食翻隻炸髀了！

推爆
全世界同我懲罰晒地圖入面啲黃店
黃藍商戶地圖 (持續更新中):

等我食到你真係執笠

話睇到流口水呀

收到

呢啲鋪頭真係要手足去教訓下 嚴重懲罰下佢地

都

好食！

係咪加藤屋附近
可以食完飯一條龍食埋小食

懲罰中

第四幅係咩嚟？

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

又係深水埗

其實有車仔麵 祕製牛腩好似唔錯

屌你老母睇唔起我地？
聽日就去懲野你

罰

12先開

點解唔做呀

鹹蛋黃單骨雞翼

喂，罰佢做一世唔準佢執有冇得諗?

Ok!星期四放假入去食

已幫襯
真心正
炸野一絕！

組隊些牙咪得，逐樣試又得姐

點解要汁

原來係雙骨 自膠

同我懲罰佢！！！

食

已經有地圖

好撚正 椒鹽燒賣

炸嘢好似好正咁～

有地圖可參考

好

好似好正咁 有咩理由會執 大家要支持

聽講班暴民個個都似餓鬼咁
老闆點頂到

用錢制裁

純粹無生意要執？定仆街業主唔租或者加租？？

食到佢夠錢另租新鋪

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

搞多次光復深水埗
食撚到佢連存貨都清埋

想食 痴線

呢間好食架！煮撈面真係煮熟先比你食
要你等仲話唔好意思要啲時間
唔會半生熟貪快都照上

認真，價錢吸引

好呀 但佢就執啦

屌你信唔信我食到你開分店阿嗱

其實無上新聞都好少人知

仆街黃店咁可惡
要好好地懲罰佢

呢間野超正

10.1全港白衫披麻戴孝悼念

G持

執？邊個俾你執

好少入深水埗..
巴打試埋我果份 我要食炸脾

大部分都喺深水埗
港島L表示
精神上支持

預左無得食先po上來 之前添福排晒長龍 我就食呢間 都執笠啦 打咩手 生炸巨髀真心正

有無食物相？

點解唔遮靚女既

我要食晒你啲貨

佢係添福前面㗎咋
佢啲嘢好好味

唔好執呀我想食

比仆街業主趕？？

sor無追po
自膠

真係好好禮貌 明明佢地廚房企近啲都覺得熱 但佢地都唔會燥

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推。

件炸髀

食呀

偏貴少少 但真材實料 黃金系列成兜都蛋黃

穗凌？用埋d大陸野 好極有限

即刻喉嚨痛都似

去食

叫佢入馬鞍山開間呀

好肚餓

居然支持班暴徒 你仆街啦 食到你冇停手

巴打個名你唔會係元州牛肉麵老細掛

可唔可以幫佢起死回生

聽日就去食

推啊

外賣車仔麵果間？

大家經過深水埗果陣識做啦

秀茂坪被自殺案！！推到上熱門！！

推呢個呀

好正

希望大家唔好唔記得藍店「 精品」精品又做番起啦
記得觀星筆應該都記得，唔該大家手足。藍店點樣出招都好，記得要堅持同忍耐優惠誘惑

食到你執笠

應該係少人幫襯 上手啲野食都唔差 又係執

冇問題

食晒佢

黃金系列我嚟啦

點解黄食店d出品間間都咁正

做咩今日先講呢

冇人食係因為難食定因為黃俾廢老杯

有車仔麵

食完三肥， 再食添福。
兩間都距離5分鐘內嘅路程。

鼓髀

G持 手足一齊清曬佢d野

講還講 你仲up埋圖
流撚曬口水啦
佢聽日死硬

燒賣

地頭唔太好

呢間野係國難五金附近咋 買完防具記得幫襯下

點解黃店都要汁

仆街 要佢返工返死!

十卜

真 9成好食又抵食

個炸腸粉超好食,配埋任加嘅泰式辣醬

up

個位本身偏 上手野食都唔差都係執

其實係咪成個深水埗都係黃店？

呢啲位租先平嘛 無辦法 黨鐵站隔離都大把野食 好少人會去呢邊

佢個位真係好尷尬，我bookmark左想去食幾個月都未去得成

頂，一睇相就知邊間喇，
有時睇完模型都會去食嘢
佢啲嘢食ok㗎，賣嘢個人幾nice
要執真係好可惜

推呀屌

好撚想食

出現隊未

住得遠 唯有幫手推

吓 要推啦咁

呢啲暴徒一定要搵佢

唔係 合益泰 新香園都係藍

啲野好啱食

樓主搞到好似自己生意咁
g持

位置問題 btw會去G持

支持良心食店

wtf...
成日食
但果個位其實真係難做
第3間執架喇

佢話租約問題

反而想試黃金炸菇

pushhh

咁撚串？清你檔等你乜撚都無得賣

執笠就可以專注發夢

721

又要比人懲罰

我係老細既話 依家邊得閒覆po

其實啲嘢食好似幾得意

以後都唔食

免費送外賣都做唔住

點都要去幫襯下
唔可以唔支持自己人

推到佢開分店

推唔到

推，推到佢返生

等佢賺埋尾水東山再起

再推

食曬佢啲嘢之後再開新舖

計埋依間成五間黃底小食舖喺深水埗

。。。。我樓下有 一定日日食

留名食到佢想執都唔撚俾

g持

tui

咁撚惡嘅間嘢 一陣收工去食窮佢先
食撚到佢想退休都要出翻黎做

推！！！！

佢個椒鹽腸粉好食呀...
聽日放工再去先

尋日食完添福同佢
炸燒賣唔太油可以繼續懲罰佢

點止呀 剩係糖水鋪都三間黃啦 深深 康瑞 甜一刻

留返比我食啊

附近仲有添福,今次仲唔變肥仔

好肚餓！！！！！

啱啱食完
買小食加$5有可樂
服務態度好
爽呀 快d食到佢無貨

屌 好想食

ok!

聽日放假就去食

點會
起碼十一粒啦

支持暴徒 垃圾

食到佢好似添福咁

推
唔要大集團要良心小店

康瑞有表態？

要搵翻間黃店賣涼茶下火..

食到佢無貨賣

深水埗賣依個價.. ，不過我見上面啲圖都幾吸引，似係宣傳出事或者東主唔做

三肥上次深水涉遊行有派冰水
好似有日本電視台訪問過，咁都要執

三間都有響應85罷市 不過甜一刻就支持得最明面

尋日食完今日都無事
tg都唔驚驚飛滋？

咁真係要錫埋佢地春袋

佢雞髀好大隻 一隻等於平時個啲兩隻 黃金系列啲咸蛋黃好足料

來

睇下有冇嘢啱食

支持 我愛你老闆

愈睇愈肚餓。。。

遲啲先食 我銀包都就執

我諗好快無貨唔會再入貨了 啲暴徒唔講得笑架

間野咁好食都要汁

記得第一次食件炸脾，咬落去個下啲肉汁係勁到噴左出黎，勁juicy！！個皮又香又脆

用銀紙掟死佢哋

冇追POST 有冇話點解結業

佢個燒賣好架..g持好多次 聽日再去

上面有手足問左 老細話租約問題

用銀彈強攻佢，等佢冇野買！

我要懲罰佢

屌,不如直接每區開返帖白名單好過.

好似好正

深水埗有開過架 無上新聞都係無人問津

做到幾時

推啦 大件夾抵食

點解要執既 除左生意差仲有咩因素

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

拉大隊半日清你倉，

啱啱去啲雞脾比暴徒買曬

我意思係十九區,每區都開返帖白名單.

燒賣好正 唔啱買

食過佢啲炸腸粉同生炸雞脾，好撚正

球場對面馬路果間？

咁宜家支持下，等佢有多啲流動資金搵另一間鋪啦

食到佢提早倒閉啊！！！

好耐未食熱氣野

食曬佢啲燒賣腸粉啊

個間係添福 都係黃店 話唔比警察幫襯跟住比藍絲搞過 所以之前成班暴徒去清晒人啲貨三肥係附近 無咩人知

加油呀
去幫趁你

附近仲有間嫁原來

真，我最近去支持既黃店都勁高質

屌你老母 食撚到你晚晚ot

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

睇見都驚爆瘡

雖然一睇就知會好好食

買定支涼茶黎支持

有無人答到如果夜晚去係咪好多款都會賣晒？

唔想熱氣咪食滷水/車仔麵囉

sorry bro.. 唔記得左香港人有護體

打電話問啦

支持~!

幫推

Tui

屌你老母

又係良心小店要執

椒鹽腸粉好食

佢啲鹹蛋黃醬好足料
食完有剩可自己買其他嘢再撈來食
但佢好似唔係開左好耐

食到佢重開

臨汁笠先食人血饅頭？

#香港人加油？

721
811
831

結業

pish

人地612開始支持罷工係我見佢執笠先開po宣傳想手足幫手清埋啲貨 叫大家支持黃店都人血饅頭？

三肥好食

黃金系列賣哂

SSP 街坊

仲有車仔麵 野飲

多謝手足幫手支持好感動 香港人一呼百應

買左 等緊

屌你正喎
巴絲們一齊食返起間野

其實好食架，我都成日買！！
唔好俾佢執阿！😭

睇到好肚餓

關我撚事

呢間真係位置問題
大家要多啲去深水埗幫襯
添福下一個街口就係國難五金
再行就係三肥
添福對面嘅混醬坊同附近Dog99都好黃

呢五間路程唔洗10分鐘
一次過搞掂哂佢地

成隻手掌咁大隻

我仲未食椒鹽腸粉呀!!!!!!唔好呀!!!!!!!!!!!等埋我呀!!!!!!!!!!!

單骨黎

想食甜品仲有康瑞甜品 深深甜品 甜一刻 食素有素年 同梅貴緣

支持班黃屍暴徒 信唔信我吹雞叫多啲人去食 搞到你地忙到仆街 食晒你地啲嘢

好似得返車仔麵 去前可以打電話問下老細好好禮貌

成塊面咁大啦

全力支持

好撚正呀屌

幫手！

即刻過去懲罰佢！

呢間椒鹽燒賣好好食

打電話先呀！聽講好多野賣晒 係我唔岩 無諗過會推到上熱門老細你要支持住呀

真 外脆內軟配埋佢隻椒鹽簡直完美食過一次之後 每次都必叫

岩岩係附近本身諗住食添福，見到個post即刻過去三肥食，多人到佢要截單
我竟然咁遲先知呢間野，椒鹽燒賣超好食又平呀，唔好比佢執呀
住ssp真係好，日日輪住食黃店

大份到食唔哂

做到幾時？睇下抽唔抽到時間去

831

太遲睇post 好飽咁過黎
無晒黃金系列要左個椒鹽燒賣
聽日再戰

推喔

我都希望佢會再開返最衰我無早啲開po宣傳

炸脾好撚正

屌 樓主有冇問點解要執
聽日去食先

我諗清晒貨佢地都未必會再入貨

叫佢地繼續做啦之後一定長做長有

有無問老細呢幾日仲入唔入貨

上面有手足問左話係租約問題

唔好執啊

全部都好正咁

好好食...食開架 點會咁架

你今次仆街啦香港人要嚟啦

排左半個鐘 好好味

有冇人知幾時last day
最快要星期六先去到 好想食仲有冇機會

食過一次燒賣
真係唔係幾好食
不過幾好禮貌

聽日去買先

炸魚皮

到時打電話/ig問吧

佢地ig係咩?

啊 我見到喇
謝謝巴打

「我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏。」
出自:彭定康任內最後一份施政報告（1996年10月2日）

連食嘢都堅持唔到 食埋啲垃圾鋪
今日9點零經過吉野家仲係好多人

街坊幫下手

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

椒鹽燒賣好正喎

點解啲黃色小店就要執笠 啲藍色連鎖店生意長做長有？我地爭氣啲 唔好再幫襯啲藍色商店。多啲幫襯本土鋪頭仔

睇相都覺得好好食
良心小店就咁冇左太可惜

推呀 大家要多多支持佢地
即叫即炸

好肚餓呀

聽日去食，推

食過 真係好好食

輕輕留句 頭一兩間真心撐
但愈來愈多見利可圖出現
我相信連登仔有批判思考

齊上齊落

好似幾好食

我只係覺得無上新聞就無人問津既黃店好慘 人地612開始罷工了 點解要咁質疑三肥？人地都執笠我先幫手宣傳下 希望佢地起碼清得晒啲存貨 我都開左唔止一間黃店po 佢地無上新聞但都有支持反送中 就唔值得撐嗎？

同路人就支持

同埋唔係真係好食/抵食既 我都唔會突登開po講 添福排晒長龍 隔幾條街既三肥都好高質但就無人幫襯 我有係添福po講過下 與其排兩個鐘 不如分啲人去混醬坊/三肥 到依家要執啦 我覺得好可惜出個po宣傳就比人話見利可圖 我又唔識個老細 我一直都係默默支持 無同老細傾過計 最多都係落單同講唔該 如果間野真係唔掂就大把人出黎屌我啦

我冇話佢博大霧
只係想叫黎緊再出現黃鋪頭去之前唸一唸先
我上面令你誤會三好 對唔住

Any肥，今日已食

反正都要比錢人賺 佢肯企出黎話知咩動機我比錢條氣都順啲

同我食撚曬佢d野

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

今日想去
但係食完蕃茄師兄之後太飽無去到!

幫下手先

可能我唔識叫左普通燒賣

聽日晏就過去食撚哂你啲野

po咗去香港人飲食天地未啊？

光復香港

原來已經有手足share左我個post去個group

唔係掛呢間啲車仔麵好好食㗎明明早排先食完

好熱氣生左幾粒暗瘡+飛滋
不了

一定要支持， 食晒佢

屌，小心俾人食到開唔撚到舖

手足去教訓佢啊

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

越睇越肚餓
推！！

佢表態點都會令佢得失一部分顧客
我唔見得有幾見利可圖...
只要表態嘅店 經過想買想食都會支持

咁撚黃
買曬佢啲野食等佢冇生意人大

！

椒鹽燒賣好撚正咁wo

睇洛系唔錯BO

唔洗sorry 最緊要都係懲罰咗間舖先

果班現貨倫敦金 佢地係古惑仔 721有份收錢叫黑幫係元朗周圍打人 仲係ig telegram 果到叫人捐錢然後自己袋 求大家注意一下 吾好比錢果班仆街 要清算佢地

推呀！食撚晒佢啲貨！

食到你變三瘦

組人龍搞到佢做唔到街坊生意

I’m ready

減緊肥

今晚即到

仲有十日俾佢賺啲搬舖錢!

push push

好肚餓阿

正

推 清佢貨清到佢結業為止

用呢個網頂住先

有地圖，搜尋功能(舊機/限速plan有啲慢)，最近仲加埋報料link

圖片版開咗po
黃藍商戶名單(18/9更新版)

食完生癌都食

推爆

睇住佢由飲食男女介紹佢啲大雞脾紅極一時直至到佢做唔住，難怪琴晚咁多人幫襯

太可惡啦，一定要懲罰佢！

help push

食到佢想再繼續開店！

呢間舖隔離係民建聯劉佩玉既辦事處黎喎，不過果一區都多老鼠出沒，要去佢既辦事處親自搵下劉議員反映下問題先得

好肚餓 要食哂佢間舖了

有手足問過老細話係租約問題 不過我見佢一直都唔多人幫襯 琴晚班暴徒搞到老細要叫截單

唔準你生癌！

間野所有野都好好食

有無最新消息 lunch生意如何？

見到啲圖好肚餓

琴晚打過去叫外賣, 生意好到要等一個鐘,
都係下星期先食

仆街，想做死人咩

佢地三個肥老細 btw上手叫肥仔美食都係執

手足記得打電話預返時間

岩岩買完
見到要休息一陣去補貨
知道厲害未

炸腸粉好正

唔該晒手足報告

隔離post既圖手足去之前記得打電話問下有貨未 食到佢翻生

入嚟睇下啦, 文宣組求幫拖

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

而家D黃屍小小事就想執笠, 問過爸絲未

佢地個位又真係偏左啲

添福都偏 不過係球場隔離 好多人打波踢波都幫襯

有得食未就放工

有，利申食完

四點幾過去食 椒鹽腸粉好食

[quote]四點幾過去食 椒鹽腸粉好食

冇晒椒鹽燒賣同腸粉

聽日仲有冇貨

屌你班暴徒排晒長龍

要食到佢提早收工

食完生一百粒都照撐

班暴徒好過分

黃金系列同炸比都好撚高汁

就黎無得食架啦

真係好可惜

等下行去買小吃先

記得打電話落定單 唔係就有排等

順便企係門口撐下人氣

今日中午單拖食咗一袋炸腸粉同炸燒賣

肥仔老闆講bye bye 時眼中好似有千言萬語，睇到我有少少sad，希望佢哋遲啲可以捲土重來啦

咁撚正都執？

任務失敗，關門喇！
無得吃，仲要突然落勁大雨，要係對面馬路罰企

話左打電話先架啦班暴徒唔係講笑架

等我仲諗住過去tim

可唔可以唔好執
我仲想繼續食

希望佢開到新鋪

聽日放工去！

手足記得打電話落單 避免白行一趟

我都希望

721831

買到佢四大皆空

推呀！

推呀，大家幫幫手！

推到31頁仲未排長龍？點做野架

你班暴徒食到人要補貨

仲有魚皮

支持黃店阿

清佢貨

執笠先講
我成日行開個面，但好少留意到
今日即刻支持下

永遠都係見人執笠先至去幫襯，有撚用咩，係好食高質既就唔使煩呢個問題啦，一係就選址錯誤，靠你班友扮哂野加兩下油真係死得

留名

而家既宣傳手法真係層出不窮

留意下黃藍商戶地圖

幫到就幫

一直都有幫無上新聞又高質既黃店宣傳 請問有咩問題

佢個位係比較差 但食過一次就愛上 宣傳比手足知 住附近既試過 覺得正咪會翻兜囉（講緊其他高質黃店都一樣）個陣見添福多人 自己就食呢間 無專登開post宣傳 但我係添福po都有講過下 btw手足問左 老細話係租約問題先執

gchi

我地大大力用錢懲罰佢

香港人好善忘。 係咪平少少就要死返去買

麻包袋

I’m mmmty

希望之後開返

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

咁就差唔多

可惡

岩岩去咁岩準備緊，要四點先有野食
唯有附近行個圈